有無人同我一樣覺得當年賣晒啲街巿俾領滙根本唔係錢問題!

今時今日呢個田地...搞到香港巿民捱貴米,係當年政府話驚財政赤字先至開始賣晒啲街有俾人...
一路係話管理等等會造成好多開銷...好啦!
到今時今日根本證明當年係用一個大話去COVER另一個更大既大話...所謂財政赤字就當然係估錯晒...年年庫有水剩...根本係當時啲財爺估錯晒啲嘢...搞到又驚乜又怕物,但今時今日...每日150個大陸難民,低質素無生產力...只會伸手攞香港人資源...
政府就不聞不問日日俾...醫療房屋乜都貼齊...
但係屌你老母呢個仆街就一早賣晒啲街巿俾大陸公司...搞到香港人連後路都無撚埋...

我今時今日先意識到...共產黨果種俾假大空既政治思維一早响香港政府度運行緊...根本一早想操控晒香港所有衣食住行...唔係點會無啦啦賣晒啲街巿話為左省錢...但今時今日每日150個就難民就日日攞到盡,仲要係無止境既...

今日仲同你講有萬億儲備...可能無錯,問一聲有幾多成會係俾真正香港人去用,幾多成係預左益大陸人呢?